689只係幫支那轉移視線，因為發生左單更嚴重既野。

大家明啦。
如網友有心，幫手將大亞灣事件報導，翻譯多國語言，比全世界知！

洩漏3日，應該港澳都有事。

今次仆街鳥

東方都有報

中共希生佢，轉移世界視線
絕對值得！

3日的洩漏，肯定成世界大事

新界九龍邊到有得避?

up

5毛唔洗止意令呢個post沉底

如果係真 全世界都好危險

推

有冇人知，到底香港高官有幾多個仲留左係香港，而冇搭飛機走佬？

無政府狀態？

唔好嚇我啦大佬我唔想死住呀

爆料post既王騎

其實阻尼器好似係防震，
防震個野出事應該唔會洩漏？
但咁即係下次一有咩外力例如打大風就

仆街, 唔知洩左幾多

唔撚係掛[black] [/black]

推呀屌！

會唔會諗多左呢？

其實我諗係大家諗多左，如果真係出事既係要國際原子能機構落file查，然後要將單嘢評定等級 係點都瞞唔到既事

而且天文台有哂全港既幅射資料 如果有事就真係全城恐慌 唔係咁簡單了

而且唔係得大交合度到幅射

安已不

留名跟進

富貴逼人成真

自己度都得不過暫時大交合既數據都可以夠呢個post用

得香港係ABOVE 0.8
但0.8以上到底係幾多呢?

LIHKG 有人講

全世界都係綠色
得香港個點係紅
紅=Radiation above 0.8uSv
係ABOVE
即係大過0.8,實際大幾多冇人知

全日本除左福島附近都只係0.3左右
得福島附近係>1

有冇人知第一個網準唔準

lm

真係紅點

唔似專業 應該係香港本地人度完再UP上個網
咁個香港本地人可唔可信就唔知
利申:文科仔

㩒入粒紅點有得check
1.7左右
但早2日明顯爆哂表

24hr average 1.94
....個網係咪真係可信
好似好大獲咁

第一個網東京個讀數同第二個網東京個讀數差幾遠
第一個網係咪一般人果d讀數計
會唔會放左入室內所以偏高

如果係真

粒紅點接落去有資料

Last sample: 1.94 uSv/h
Last contact: 2016-12-10 17:16:23
24 hours average: 1.72 uSv/h
Details sensor 12450
Work Units
Team:
Nick: philip-in-hongkong

要入午餐肉啦

係中共放落嚟嘅原子彈

留名

再比較下同一個網
東京

Last sample: 0.07 uSv/h
Last contact: 2016-12-10 17:25:49
24 hours average: 0.08 uSv/h
Details sensor 14386
Work Units
Team: Team 2ch
Nick: Ta-duck@hrhm@lounge

再用番日本呢個網
東京係<0.05
又唔似亂來WO

Dllm可以收得咁撚密

唔係咁大獲呀

睇下面幅圖，應該一格～0.5

屌佢老尾，早兩日係2.5-3.0

香港成功爭取全球最撚高幅射城市

當有誤差，就算係多過1都瀨野

佢嗰度show左佢係大埔有部機度，唔似係2手資料

瀨晒啦
近福島附近都唔一定大過2

係咪成個香港所有人都會生癌死

按照國際輻射防護組織ICRP的標準，來自『非背景輻射（註一）』的游離輻射，一般人造成之年劑量規定是不超過 1毫西弗（1 mSv/yr），換算就是「每小時0.114微西弗（0.114 uSv/h）」。
而放射性職業工作者一年累積全身受職業照射的上限是20 mSv/yr，換算是2.28uSv/h。
但如果人體瞬間接受輻射量超過200毫西弗，就會使身體會造成危害。

.....我地當自己做緊放射工作is ok

molamola

推到共匪仆街

不安

Fallout
整架餐先
屌你老母 共產黨 狗官

番住工咁生cancer

屌

傳媒收左幾多錢封嘴

痴能線

好不安

照一次x光=50uSv
係香港住兩三日=照一次x光

屌呀
呢幾日keep住頭痛,仲諗緊係咪發燒,竟然咁大單

超英趕美 （輻射）

福島岸邊近核電站堆村係11
福島市中心隔左山其實唔算高
（當然都比日本正常偏高）

屌係咪堅 推

點解全世界無人知？

搵d巴打研究開爆d料

有幅射唔洗番工呀？

究竟邊個真

WTF...

唔理係咪堅
推下先

屌 唔想死呀
唔怪得呢幾日好唔舒服
個頭keep住痛

呢個就好貼大交合堆站個讀數
大埔果個會唔會放左係岩洞地底特別多氡氣

大家參考下福島附近既輻射水平 香港可以宣佈玩完

唔好玩啦
早幾日2.5-3
隔兩日冇左四成氡氣？

9估地理位置吧
港島離咁遠又隔左咁多山

唔撚係掛

真係瓜得.....

咁大件事啲國際機構都唔岀聲？

儲樽蓋

係 冷靜少少
佢哋唔使俾面中國

有無人知真假

其實福島除左30公里內無山隔果d爆標上到5甚至最近11之外，
福島d市中心個讀數都只係高香港少少，高日本平圴唔少但未去到有害水平

如果呢兩日身體有咩唔尋常 睇下醫生啦

咁大件事 外國點會唔出聲 即刻派專機運人走啦 全世界要幫中國含撚咩

Fallout黎啦
要整架餐 組隊啦
屌你老母 共產黨 狗官
仲有班任勞任怨既奴材

屌呢兩日都頭痛

屌你老母好撚驚

核能呢d咁撚危險既野俾支那人玩真係...
香港瓜得

啲高官呢幾日搭哂飛機走哂啦

屌 今次真係仆街...
>1會有幅射疾病顯現

合果櫻花抹茶刺身好機會係打手來
佢一開始就9up第一個網同第二個網東京點差好多
企圖想講第一個網唔準
點知之後再比較
第一個～0.07
第二個日本網～0.05
可想而知佢根本作大家睇路

輕則全城生CANCER

港島個距離同香港d山高度無能力阻隔大埔同大鵬半島都30公里，大埔會出事，咁50公里既市區都唔會差幾遠。

雖然可能會話我維穩，我都唔想有事，
但將個計set係室內甚至地底岩洞，
同set係室外個氡氣差好遠，讀數都會，
所以最樂觀係大埔條友set得唔好嚇死人

咁多人頭痛
屌你老母我都有
早兩日啪左兩粒必利痛

咪撚俾班仆街走呀

家陣都好撚頭痛

689可能真係為左屋企安全，全家搬返英國算
只係狼來了太多次，今次講真話無人理

佢個1係Sv
1Sv=1000mSv=1000000uSv
上面講緊既係1.7uSv/hour
要expose 588235hr=67年先會到到
更何況唔係咁累積計...

你當我係大交合打手啦
我唔想引起虛慌，未證實前盡量
解釋出錯可能，我而家都諗緊咩情況，
我只係以自己既知識盡量掃盲

我想要BNO走佬呀

學到野 自

我冇屈佢
大家可以睇番個櫻花抹茶講呢句野好明顯係佢冇比較下就話差好遠
大家自己可以用日本個網查番同第一個網比較
一個0.05
一個0.07
咁都叫差好遠？

如果中共真係揞得住全世界唔報導
大家唯有認命

其怪在國際原子能機構又無表示

我對香港天文台有保留

搵人報蘋果查啦 雖然我都係覺得咁大件事 冇可能隱瞞到而家

屌好撚驚
利申 讀bio 知道輻射對人體有幾嚴重

啫喺有定冇呀 嚇到我個心離一離

我諗漏就應該有，但我懷疑有無上面講到咁嚴重

新空管夠一直話冇問題
你信冇人阻到你

好撚驚， 希望唔係真

我仲有好多野未做
唔想死住

我睇到0.03同0.08喎，1倍有多
算，我道歉，計倍係差幾多，但計實數前差0.05係少既

講番句鋒利d既，上面話單位問題，
1.6u未去到有生命危險，但係真唔係受個別環境影響既話，比大交合讀數高16倍都係好有問題，大交合都要出黎解釋
事實上我都番左舊登召喚幾位相信係天文台職員既出黎解釋，佢地打風果陣好鐘意早幾個鐘放風球料，我都想問佢地點睇

Bio ha唔識串

幫手推下

Push

認真 點都要推上報 even 可能會俾人話散虛假消息俾黑警拉 點都要搞大先求証到

依次玩完

共產黨冇可能令全世界封口
希望真係冇事

切爾諾貝爾核電廠事故

Agger，求個安樂都好

你自己按第一個網東京點
0.07
日本個網
0.09
咪兜啦

如果真係有事，我呢D無BNO既，我真係唔知有邊度可以走

屌好不安:
死我唔怕 最怕生cancer又死唔去慢慢吊住條命

Lm

未又係要返工

1.你根本冇解釋過早兩日點解咁高

根住報紙話修理後又跌番

大家可以去第一個網搵東京個綠點按落推去
再比較日本網下面各大城市東京個值
依加根本幾乎一樣

算啦，咁正常見到extreme value 緊係會verify 個source 先架啦

櫻花巴打係高登氣象台都一段時間，唔會係打手，不如專注番個extreme value 啲accuracy先啦

儲咗咁多樽蓋終於有用得着嘅一日喇

1. 你根本冇解釋到點解早兩日咁高
跟住有消息話修理後又跌番

2. "輻射監測無論是否有作弊，它也有很大限制，它能反映的信息其實不多。特別是官方的輻射監測信息。

每個地點的輻射，與其環境因素有極大關係，包括風向、風速、濕度、降雨等等。按上述提到雅各布夫文章引述，切爾諾貝爾研究顯示，污染地區的電離輻射水平，一年之間可以改變一萬次。

同時，亦因此，輻射在短至數十米的距離內，已會有相當大的差異。VICE拍攝的紀錄片《來自福島的最新報告——與核共舞》中間有過這麼一節︰在福島一所學校裡，官方的輻射監測儀器的讀數為每小時0.164微希，走出幾十米，讀數便變成每小時3.5微希，足足是官方讀數的20倍。

這種巧妙的「作弊」操作，顯然是因為日本政府曾刻意在每個官方輻射監測據點認真除污之故。香港天文台理應沒有作弊動機。不過，這已經反映，輻射監測在技術上之複雜性及限制。

輻射監測，作為長時期的定點監測，它的主要意義只是一種區域性指數（包括自然與人工），聊勝於無，同時，透過監測碘131，理論上可以檢視附近有否核事故導致的大量輻射排放。

事實上，正如天文台明確表示，這種「輻射監測」只包括伽瑪射線（gamma rays）監測，即，數百種放射核種之中，貝他射線（beta rays）及阿爾發粒子（alpha particles）的監測，技術上便無法或不易做到。就像「輻射地圖」往往只標示銫137水平一樣，測量本身就是有強烈的限制。即監測指數，可能在某種情景下，遠遠不能反映風險。

5. 那麼香港有沒有貝他射性或阿爾發粒子呢？按照天文台出版的《香港環境輻射監測摘要2013》表示，雖然在東平洲自動伽馬譜法系統錄得的數據中，2013年「全年並沒有探測到人工放射性核素」，然而，在其他地方，一樣發現銫137、鍶90、鈈239等等放射核種。

它如是說︰

「二零一三年在部份土壤及沉澱物樣本中發現微量的人工伽馬放射性核素銫137，活度均在BRMP（Background Radiation Monitoring Programme ）範圍之內。」

「二零一三年在部份大氣、水及食物樣本中發現微量的氚，活度均在本底輻射範圍之內。」

「二零一三年在部份大氣、食物及土壤樣本中發現微量的鍶-90，活度均在本底輻射範圍之內。」

「二零一三年在部份海藻、潮間帶土及海床沉澱物樣本中發現微量的鈈-239，活度均在BRMP範圍之內。」

天文台的解釋是︰這統統是數十年前的核試殘餘。氚的解釋還包括了「宇宙射線」。

這一方面可能是對的（部分輻射半衰期極長），另一方面也是錯的。因為政治上，誰都看得見，總之香港若有人工輻射，就必然與大亞灣核電廠無關，與嶺澳核電廠無關，與中國任何核設施無關，與福島核災無關——即使每年單單大亞灣核電廠已「合法」排放以terabecquerel 計的氚進海洋（tera就是10的12次方），而且法定上限多年來一再提升，仲未計香港人不關心的4座嶺澳反應堆。"

入vault?

Mola mola

無資格入

一齊武裝吧組團吧
巴打
Btw
屌你老母

共產黨

我同男朋友都係呢幾日有頭痛
身體就係最直接嘅indicator

嘩屌 大亞灣一爆其實香港係咪玩撚完？

香港輻射高過東京???

有關輻射既文章
喺學術台

屌你老母癡撚線

真係有頭痛

推，好撚大件事

電視台提都無提

坦白講，我解釋唔到
不過同時即使天文台個計真係特別set靚位做靚盤數，出事果陣應該點都會有升幅，即使個實數唔準，但無
而家咁睇，真係推上報搵報紙測好d
上面位巴打，我睇果陣真係果2個讀數，
佢每小時更新，但我講錯，其實唔應該計倍計實數0.05其實相差好少
而家要知點解同樣街外站，有站爆標，
有站幾正常，邊個先係準
大埔同港島以及大亞灣既距離同之間既地形唔會令兩地有咁大差異

離個大題，日本某次打風果陣，
登陸果時鄰近站都無咩風暴潮，
唯獨有個爆左成3米風暴潮既數據出黎，
最後無相關新聞，事後亦證實個計high大左
另外唔記得係妮妲定海馬，全港普遍風暴潮0.7米左右，機場自己一個爆出1.7米，最後都證實係出錯
對extreme value係要謹慎求證，若果呢種態度令大家覺得維穩的話，sorry

推呀屌咁撚大件事都得咁少人理

推 咁撚大單

所以都係交俾third party搞

大家小心講野 而家仲係懷疑only 唔好俾人當散佈虛假消息

上報未

認真呢幾日真係無啦啦頭痛。。。

各位有沒有頭痛都好，
不如去出面post 做過統計
睇下有冇粗略big picture

大力一推

屌我都係

ME2

擔心到訓唔到

直頭有不知明頭痛，但今日突然無事

前日開始發燒，今日頭痛

真係，我平時好少頭痛，但呢幾日魂精都冤吓冤吓咁……

安下心先
雖然唔知sauce係咪hko 同 真唔真

其實嗰兩星期（平均？）都好高

條女無端端又頭痛又發燒 m都遲左成個禮拜

唔好理係咪真係超標 事實係佢地今次故意隱瞞一啲野
唔理啲度數真假 煲大佢引起注意會好啲

上面唔係有人話過香港通常都係0.8左右咩
可能記錯,唔好屌

香港正常係0.2左右

推
但係連登有無記者上

如果真係出事 香港人可唔可以做難民去台灣 日本 甚至歐洲 美洲？

拿拿臨推上報先，起碼多啲人關注，同會搵專家證實下

屌好撚驚

地球上普通人受到的累計輻射平均值為每年2.4毫希沃特（mSv，即2.4mSv/Y÷365÷24 = 0.274µSv/h）

根 據 1987 年 至 2015 年 間 在 香 港 各 地 區 所 錄 得 的 數 據
顯 示 ， 本 港 的 本 底 環 境 伽 瑪 輻 射 水 平 可 以 在 每 小
時 0.06 至 0.30 微 希 沃 特 這 範 圍 內 波 動 。

會唔會大家諗多左？
講真真係咁大件事既話無理由國際機構唔出聲

我原本都係咁諗，但推上報等人測下無壞

搵人查下

如果係真 我地可以點做

變hulk..

係咪可以等死

推上報 唔想咁快死

推 屌你老母我嚇到鳩縮

買撚定生化衣係屋企過世

洗唔洗報警
不誠實使用電腦喎

終於攬住一齊死 爽

耶~

港豬：唔好咁陰謀論

推上報

我女友尋日話頭痛 12月10號

蘋果有講

咁唔係你放假消息架嘛，係有 d公開既網站攞數據出黎之嘛，你都係睇人地 d網站啫

真係咁多人頭痛過

利申 前幾日真係有 依家無事

仆街喇 我琴日前日都頭痛

琴日開始頭痛好耐都冇試過

留名 玩Fallout 5

Btw 推撚左先

我前幾日都勁頭痛，要狂啪藥，以為final 溫書壓力搞到咁

今次冇事遲早都會有事 多謝共匪

我唔想死呀

香港終於進入咗有午餐肉有西屌既時代喇
有幸係有生之年遇上 死而無憾喇

發達啦 終於焦土！

係真唔係呀

認真呢？

幫推

認真問 依家點？

雲海

頭暈得唔得

好彩成日去日本吸收慣左先冇頭痛

愚蠢

熱共觀眾數都做假

呢d唔會？

冬天仲要吹北風

估到係咁啦

咁大鑊

全地球得一粒紅點？

我呢兩日都有頭痛喎

我都係喎！痛左兩日

同你一樣

我係日本，但係都有少少頭痛

1.94uSv/h

一鍵留名

玩完

留名推到上報
煩請Bio撚解釋下幅射對人體 動物 植物嘅傷害

gg

上個月去福島坐巴士經過封鎖區
上車位讀數1.37
落車位讀數1.45

入定午餐肉啦

我都係 lee 兩日好撚頭痛

屌，唔怪知我咳極都唔好

犧牲

仆街，whatsapp左個web俾毒果，無理我

我都係

搵Factwire 查得唔得？

屌你老母仆街終共

飲鉛水 中幅射 感謝黨

我頭痛左兩日 希望唔好有事

屌，推

屌喇媽仆街唔撚係呀

pish

冇人有輻射監測器

大埔人 呢一兩日都有小小頭痛同好累

有事實全香港同你死過 屌你老母

推推推

熱狗時報呢？

叫泰博開下聲都好

誠哥都未出聲根本就無事，聽日記得準時返工喇

我屌！！

誠哥坐飛機走既話唔通仲同你開記召咩

真定假
唔係撳錯掣入咗熱門都唔知

我仲以為自己對電腦多所以頭痛
平時都好少。。。

泄左出黎今聞仲唔係港九新界無得避

真定假

哇屌

我都係呢2日頭痛同頭暈 好似好多人都係

X2

其實係咪已經太遲

我呢幺日都係

其實好簡單
留意下高官有無離開香港既記錄
高官咁怕死一定唔會留係香港

我又係

真心呢幾日勁頭痛

百毋留名

cctvb完全無提過

紅van

會唔會有專家係街test下

那夜凌晨，我看到了殘體國的流傳

係唔係最好唔好入西貢

推 而家有無方法可以求證？

前兩日真係頭痛，返返下工去睇醫生，醫生話偏頭痛，以前從來未試過
唔通真係

今朝冇啦啦喉嚨痛 好似有痰咁又咳唔出
入佢數了

推到中共仆街死

推上報啦屌

避無可避

啫係正常水平？

呢個係正常
但之前有巴打話大交合成日作數

Gov 今時今日既gov都可信？

有無巴打有測量儀器計下

大交合連掛風球要睇人面色啦

老實講
我個人係唔會有頭痛
但呢幾日個頭陰住陰住小小痛
好似小小暈車咁

冚城鏟

呢排甩多咗頭髮

我又咁睇

如果香港度咁高 根據inverse square law 嗰邊咪好大件事

定係絛law唔apply?

冚港鏟

屌...點解咁都推唔撚爆一個post
好似個個都唔撚關心咁

留名等睇全民變xmen

石屎樓擋唔到擋到少少？

唔好再講乜野國際機構未出聲
Chernobyl 單野直程係啲輻射塵飄到去瑞典
由瑞典政府透過外交渠道去問
先爆到全球都智

移得民未？

仆街依家有咩可以做

石屎撚擋到咩

Pish

含淚推

玩撚完了

威爾斯醫院殮房附近係咪有防核地庫，所以齊陰匿左入去？

好似好make sense

其實主要係空氣同空氣中嘅水份影響我地(好似係)

推上報
等傳媒搵專家/機構評估

開始合理左成件事⋯

9up無限極

講到似層層咁

推上報

send個POST比朱凱廸有冇得諗

689只係幫支那轉移視線，因為發生左單更嚴重既野。

撳錯

毒撚怕咩喎

我琴日都頭痛眼痛 ，以為係呢2日返工太操勞

我屌

西巴

含淚推

推到上報

唔好再講乜野國際機構未出聲
Chernobyl 單野直程係啲輻射塵飄到去瑞典
由瑞典政府透過外交渠道去問
先爆到全球都知

攬炒

如果今日係香港最後一日 我會想同你講對唔住

如果我果陣冇移情別戀 我就可以同你一齊過埋今日

要推比其他人知，大亞灣仆街了

咪叫春啦

係時候展示連登力量

on9 叫春
生can你仲有好多年呀

隔離高登完全無人理

推爆佢

小支支每年有幾千萬k胎…輪到香港喇

Up

琴日蘋果影住龍蝦去醫院繳費處比錢，我覺得好可疑囉，正常人只有出院既時候先要比錢，點會無刺刺住住下要比錢？分明此地無銀扮住院囉

臨死前叫下春都唔得 痴撚線

btw 仲係好頭痛

我發現年紀大果d 係好似冇lee 個現象
係咪後生仔對radiation 敏感d

金翅仆街鳥

咪咁天真啦！今次發生事故係強國呀！強國呀！

仲係你e 家想轉打boxing?

幫手推

成班無證無據鳩up
陰毛撚真係好可怕

點解仲會有人咁天真

真假都推咗先啦
完全冇人嘅 ?

好痴線

飯民：
唔得閒理
趕住做補選工作

原來大部分連登仔
同啲搶鹽搶板藍根嘅c9
冇乜分別

高登無人理 成班5毛係到開工

屌佢老母唔推唔得

屌你老母留名

流定堅啊

第日要恥笑隨便
最緊要而家要有人關注

可以好撚大鑊 推

我都有頭痛

巴打,我都係,我以為自己病左,瞓左好耐都仲痛,係今日好少少

我無頭痛喎 唔好自己嚇自己喇 這些野出事國際機構實會出聲的

查下當年核爆幾耐先比人爆出黎

痴撚線 唔講唔知
成個香港勁正常

香港天文台資料無事wo

嘩唔撚係掛

大交合都好信

推一推

都死架啦

其實如果真係嚴重到好似三里島,或者去到切爾諾貝爾既程度,

再加上係中共管理,可能2個月後先會公怖真係有件咁既事,

到時先再慢慢疏散, 佢始終無可能突然間疏散晒全香港既人

或者佢會封鑽我地等死啦

未到？

人手置頂個post

有冇巴打自己有測量儀？

咁多位巴打有無耳痛耳鳴

咁如果第一個網係真,個來源既幅射都跌得好快

出面已經有post 講緊好多巴打lee 兩日不約而同一齊頭痛 有冇咁巧合？

利伸 仲痛緊

一齊死啦

出左澄清，但都係冇講過啲讀數點解咁高

呢兩日訓極都全身痛...

屌那媽 中撚哂
我一向唔會暈車但尋晚本身頭痛痛地搭巴士竟然作嘔

海灘游冬泳d老人家會唔中輻射架

咪傻啦。香港咁多港豬，
梁振英不連任wfc

最後一推

冇野 我wow左

我都係呢兩日頭痛

利申 好耐冇病過

推到全世界都知就有人查架啦

Same here

朱元帥9UP成真

push

朱元帥

爛命一條係到驚
驚無工開多D

真定假架..有d確實d既source.

癡線

點解會冇咩媒體講呢件事

收買？

屌原來朱元帥係真架

連登(9 up)＞公海＞連登(證實)

好撚on9
信個D仲唔即走,係度上高登驚驚驚做乜鳩姐

冇錢點撚走

走得到唔爆我都走阿屌你老母

屌痴撚線

國家俾我嘅任務完成了

推下先
身邊啲朋友好似真係冇幾個理件事

老人家好似冇頭痛現象

推到蘋果報道

用力推

你老母有錢我唔爆我都走阿
依家你講坐程飛機做難民好撚得意呀？

屌 好撚多人都頭痛喎

平時好少頭痛
但呢幾日真係keep住陰啲陰啲咁痛

推
其實最慘係 就算係真係假我都只可以留係香港等生癌

去歐洲啦

由星期四開始冤住頭痛

食完飯 繼續推

含淚推

sad but true

仆街。。我呢幾日真係好撚頭痛

真係既焦土避都避唔到

一齊死

最不可思議既係今日同朋友講起
朋友話「其實又點會有消息封鎖啊、國際組織會知架嘛」

真荒謬把自己看得那裡高.jpg
香港人自己都懶懶散散 仲要外國組織理你 會唔會太有趣

爆都係等死，你成身幅射，你認為其他國家會收容你？

我都係，琴晚有幾下差d暈低咁

有冇巴打知長時間對住呢個份量嘅幅射會點

但689唔似會咁錫呢個女

愈升愈高

2.3
一開頭有資料
福島都係得1咋喎

1. 宜家個重點已經唔係陰唔陰謀論事

2. 有巴打發現外國網站顯示香港既輻射水平高過正常

3. 亦有巴打比較過日本網站顯示既輻射水平同上面提到既外國網站係差唔多 可見其可信性 （我無話一定信得過 ）

4. 不過外國網站顯示既輻射水平同香港天文台顯示既有幾大分別 令人擔憂 （可能天文台先正確呢 ）

5. 如果係讀數出錯既話 未免同近日出現既輻射泄漏新聞過於巧合

6. 所以先有巴打們希望引起社會關注 起碼推到有天文台或第三方人士出黎澄清下有關讀數差距既問題 或者有專家去度一度 求個安心

攬住一齊死

剩係係到推有撚用咩 係FB分享D新聞好過啦

咪係，屌人信果堆一係就政府派黎搞事，一係就港豬，唔撚殺到埋身都唔關注

的確無咩回響

唔怪得呢幾日病左

就算真係假既 咁撚多point指香港有輻射危機 都無可能一句流料就收工阿麻?

無本地同外國傳媒理，咪唔駛回應囉

仆街我都有頭痛

隻眼勁痕同有啲痛

巴打一語道破

我都想知

小弟24歲都無呢個現象

點都推左先

剩係呢到都已經推得咁慢 其他人唔洗只意會知呢件事

好似好撚大獲

點解可以推得咁慢

出面街無咩人講，個個掛住講689

幫手推下先 咁撚大件事都冇人講

今次死得

推撚爆佢啊

講真係真係假一個普通市民可以做啲咩

假嘅當然最好啦 但手上拎住個計時炸彈其實都係等死..
真嘅又可以點 政府有咩能能力控制 更何況係一個普通市民..

真又死假又死 真係玩撚完

哇

香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

你睇下佢個名先啦，今次又係日本漢字？

東京 0.08 綠色
香港 2.33 紅色

仆街喇屌

有冇得自己驗下而家有個環境有幾多幅射

Last sample: 2.33 uSv/h
Last contact: 2016-12-11 03:42:38
24 hours average: 2.04 uSv/h
Details sensor 12450
Work Units
Team:
Nick: philip-in-hongkong

take safety precautions

上網查過，如果2.33usv/h 係準確度數，e個份量既sv對一年未必有太大影響，一年大約20msv左右，會係放射性職業1年可承受量既5份之2
但係對多過幾年一定會超標，係超哂標
到時一定有危險，要多d人知

推快d

香港九龍新界無得避

推到上國際新聞

集體走難

咁其實傳媒做緊咩
蘋果果啲呢

準備做vault boy
唔知幾多汽水蓋月租

奇就奇在竟然冇傳媒大編報導

因為佢地已經收哂錢

頭赤赤痛咁

推呀

將消息放上去啲廢中 師奶group度
快好多

呢個post好撚好笑

頭痛到仆街 唔知關唔關事 只怕萬一
就算今次係流料 都要強烈關注核電啦
今日冇唔代表聽日都冇
下次同類事件又係冇人理既話 大家攬炒
同班港豬講佢垛夠膽死話核幅射唔會有即時反應，同埋冇報導所以冇事 要知遲早會知
豬既思維真係好難明

香港既輻射係東京既29.125 倍

快d整圖，傳比全世界

快d整圖，通知全世界

香港幅射不嬲高唔係第一日ge事
因多香港多花岡岩放幅射

快d啊

含淚一推

呢樣就人云亦云既姐，
溫度風速雨量呢d就應該真係科學為本，
支那都唔戒意實報，天災死亡人數破35都無人要負責
不過最常見既溫度風速雨量無作假，
唔代表輻射水平無作假
大交合潮位同輻射水平都係幾日即棄
想搵番311果時情況都唔得

係 屋企又冇錢移民

WhatsApp 瘋傳未

Radioactive@Home

is a Polish science project using the distributed computing capabilities of the BOINC platform. The main goal of the project is to create a free and continuously updated map of radiation levels available for everyone, by gathering information about gamma radiation using sensors connected to the computers of volunteers willing to participate in the project. Project is completely non-commercial, participating will be free of charge (excluding cost of detector) and the software will be licensed under the GNU General Public License (GPL).

原來個網度gammma ray

屌 仆街5毛而家仲幫政府係咪傻撚左

same
死唔去但慢慢吊住條命/第時生個bb有問題我最驚

全世界得香港有花岡岩?

香港正常幅射量高過其他地區係正常, 因為香港地質以花剛岩為主, 所以高D
但高幾多先叫做仲係正常範圍就唔記得左
而我都好撚驚, 突然間腳板痛

唔撚識英文呀
即係點呀屌

花岡岩會唔會搞到高過人地成30倍？香港平時高過其他地方0.05左右姐

2µSv明顯係個唔正常嘅數
大過香港平時background radiation

屌我都頭痛

屌 家陣真係信正苦一成都死

我依家都頭痛緊

仆街lu 大家

即係點

齊齊吸幅射

我都係啊屌 以前打機打到咁 明明早排仲癲都冇事

屌 send個email去國際原子能機構好難咩

唔係，係較多同密，自己上網搵，好多年前日本幅射前後都係高過的，所以日本核爆去日本其他無野，係人傳人傳到驚姐，宜家咪一樣多人去左，但其實咪同幅射個年一樣咁多幅射粒子

咁應該要點做？

長期置頂

大交合正仆街，幫個仆街中共隱瞞，大家等仆街啦！

如果有親戚係英國人 係咪可以帶人過去住?

仲有無其它網check 輻射

我唔想咁早死 好多野都未做

推到有證據

大家生住cancer咁返工+OT 啦！

屌呢兩日屙唔出屎

不了 有幅射都要番工

頭好痛

會唔會加埋哂

我都有眼痛 右眼珠上面個'粒'位

大家都知係大事
但係又點? 香港人做到D咩? 所有有權有勢既人都唔係幫香港人既
大亞灣仲要係強國, 講真強國就算引爆核電廠, 你都吹佢唔脹
This is 支那

大交合個數字都高既話就出曬新聞啦

講咗咁耐連搵一條友買部機嚟度都冇

又唔洗咁驚，香港咁多外國企業同鬼佬，假假哋都係國際金融中心，我唔覺得出咁大件事外面真係可以完全無反應。

真係琴日頭痛 食左藥

whatsapp左俾毒果，佢地話會跟進喎
一陣send埋俾cable

鐵屋中的吶喊
你班仆街讀咁撚多書都係冇撚用

望下我個名！

其實有無人自己有測輻射既機?
我記得之前AppleDaily 自己有一部拎左去日本試輻射
點解宜家唔拎出黎?

因為成個lihk都係小學雞同廢青 鍵盤係佢地唯一既儀器

支爆

含撚推

咁小輻射量唔會會引起頭痛的 頭痛果班是近排大風 吹到先咁

好地地傾正經野都要入黎抽水
( Show Blocked User - 低血壓 )

我都係忽然間病 咳到隻狗咁

而家可以點做

推上報先

呢幾日都頭痛

耳鳴揮手區

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

你係咪想樓價大跌

仆街個頭好痛阿
仲以為係唔夠訓

唉唔撚推啦
一齊死啦

依家就要煲大佢搵人求證下
大佬無理由外國網顯示個度數同香港差咁遠
孰真孰假都要搞清楚 絕對唔係杞人憂天

好彩有外國護照
你哋留喺度食輻射塵啦

推 唔想變叉燒

上面有人講，大概係一日照一次x光（50個unit，唔識打嗰單位）

推 有啲頭痛

長時間接觸呢個數位既幅射都係有問題，防幅射既擋頂唔到幾多（好似係）

第二天沒人理會這新聞
第三天沒人理會這新聞
第四天沒人理會這新聞
第五天同類事件再發生
第六天人人關注那新聞
第七天沒人理會那新聞
第八天沒人理會那新聞
第九天沒人理會那新聞...

Fallout 5

已 email國際原子能機構,不過理唔理就唔知佢地

咁都俾你拉到去.....打手就死返去高登啦

屌你老母支那核電廠

求證下都好

呢兩日又係頭痛
以前未試過咁

隔離學術台post轉兩幅圖過黎

呢個數據波幅好大，時有時無

真正核災區個讀數係一直偏高無太大波幅

所以要搞清楚佢波動咁大既原因
如果話係漏果幾日高，補救完低番，
咁今日又高番即係再漏過？
（學術台位巴打係直接講，數據時有時無係無參考價值，我就唔講咁絕）

其實之前唔係話香港多花崗岩所以輻射高啲係正常咩

最新讀數

大家頭痛應該唔關事既 我唔夠訓 睇太多電腦經常都會頭痛 2~3 既水平維持左只係好短既時間 然後就回落返 咁短時間又唔算高太多 唔會突然搞到你生癌

不過突然升幅咁大的確係有問題 所以要繼續調查

其實依個量對人體有無大影響

咁個度數應該唔會咁飄忽

好似話，有都唔應該咁撚高

遲下台山仲話起多個
仲要明知有問題都照起

推呀！！！！

改撚返個正體名先出post啦，屌

我又係星期四頭痛到而家
想玩fall out

輻地

另外，時事台隔黎post有講如果出事
既真係阻尼器咁其實唔使驚，
呢一個月都無打風地震，
阻尼器洩漏油，係唔會洩漏輻射，
只會令個防震效用無左
都係要關注唔係下次一有外力就玩完，
但若果只係阻尼器出事咁而家暫時仲安全既前提係出事既真係阻尼器唔係其他配件。

其實我想掃盲，避免好似311c9盲搶鹽咁，
不過真係變到好似打手維穩咁
唔反對推上報，不過唔好犯低級錯誤，到時俾人指住黎笑連登仔c9水平

又高左

櫻花巴個名？定係你連日本漢字同殘體都唔識分

唔識答，但係好問題，推

唔怪得尋日做做下野頭痛

傳聞係月初已經漏咗
而家十一號都搞唔掂個情況

終於有個人係溝通到
講兩句不是就俾人話係打手搞事

要死

我諗咁多位巴打擔心既正正就係外國網站顯示目前香港既輻射水平過高既問題
一句無參考價值好似令人難以相信 再加上近日既有同泄漏相關既新聞 咁巧合真係會有d擔心

傳聞

不過就好似無咩詳細報導 上面微信仲要刪貼文事後又無正面答覆
好難令人安心

如果你有證有據 說服都人既話會唔會有人話你係打手?
如果你只係走出黎鳩UP兩句話冇事發生 咁人地屌你係打手你都冇得怨

呢個唔係我出，呢個真係殘體
好似叫長沙國土，第1，3隻字殘

個留言太上都廢時搵係邊個個名
當左係櫻花巴 sorry

Fuck

我覺得天文台果個可信D
天文台幅射測量:

仲推得慢過釣狗公post

屌你 仲信香港天文台呀？！

天文台
全世界數據都話香港超標
係天文台冇

你都ON9

好撚恐怖

其實得1個
反而有個港島既都係0.2
前面有圖

另外隔黎post有人搵到

大埔個超標sensor一年前已經壞左

此 乃 臨 時 數 據 ， 只 經 過 有 限 度 的 數 據 驗 證。

樓主開定（2）

又來搞事論?
問題係
支那話阻尼器洩漏油,仲要封鎖埋消息
你反而信
成個輻射數據你就唔信
仲話人搞事
成個支那口吻出晒來

一開始又話個數據差好遠
點知比我踢爆你根本9UP對都冇對過
依加又話壞左?
仲要青埋支那文扮乜日漢字
露晒底啦

上面話sensor壞左，有冇source?
琴晚又唔講？

而且
如果話壞左
點解個表係由0.4升上去3?
依加又回番去2?
點解唔一直係3
你要堅持冇野係你既事
但唔好講D唔講D
好似之前咁扮做左對比
其實係度9UP

冇啦冇啦

屌，點算

個source唔係我搵，今日隔黎有巴絲花時間係個網求證搵到咪今日先post囉
都話個網係1小時更新，尋日2點見到日本個網真係東京（大田區）0.03，私人網0.08

你洗唔洗咁激動
櫻花巴打一直都心平氣和咁同你討論
你係都要咬住人地唔放當人支那打手

出面有條長沙咩咩直頭用殘體字當名唔見你屌？

exactly連續前三日頭痛。。。。

個問題一年半前，一係就無作假真係壞左，一係就年半前已經出左事，咁呢個輻射量照年半我地而家應該係天堂

另外我改左名，唔該自己查下櫻字殘體點寫先衝出黎派膠

呢個數據來源係點都未知, 點樣作實? 天文台最起碼都叫有實質儀器測量，而你果個網係邊個輸入資料都唔知

仆街冇人理既

幾時先推到上報呀

自膠，隔黎絲打搞錯左我都錯
唔會死但咁既份量吸年半明顯唔會而家先有生理反應

有班人係會扮係中立理智
然後不斷放大謊言去否認自己唔信嘅言

輻射殺到都要假中立

唔好衝出黎柒啦

講左咁耐點解冇人去搵下儀器去測量下
搵方法證明左係真先啦

即係你覺得大眾唔應該理智
不論source資料可信度, 準確度,
都一定要相信所謂"輻射殺到"?

如果真係有輻射 應該點做好

推呀屌

屌夠竟真定假

咁多位巴打都係想要大家關注，亦希望有相關方面既專業組織回應，希望解困

信唔信係自己既事

簡單來講，你哋就選擇去信一個外國網站，而呢個資料唔知係邊個比出嚟，但係就唔信天文台，唔信香港實質有資料查返，可信性高啲嘅資料。

大佬呀，求其一間大學都有查輻射嘅sensor啦，啲人真係查咁高唔會講咩，或者正常人都可以直接上亞馬遜買個sensor查到。

大家比少少常識，信一信啲比較有公信力嘅資料，大家仔細啲諗下邊個數據可信一啲，就我角度而言，我覺得天文台個數據會可信啲。

對部份低質會員感到憂心。

你唔信大交合鍾意睇東京氣象局冇問題
反正大交合啲資料都係日本同美國啲氣象衛星到拎返嚟
但啲外國幅射網啲資料來源都唔知邊到嚟 可唔可信
想要個reliable source 又話假中立
好難搞下wo

好似好撚大獲
香港仲係紅點

即刻買機票 飛去台北抖幾日先

都係巴打心水清

睇咗咁耐我就傾向 Radioactive@Home 上面香港唯一一個 sensor 係壞咗嘅
睇佢近期啲 record 啲數都唔係好穩定，一個 task 入面無啦啦會有個 reading 上到成千 uSv/h
加上一年前已經見到好大機會係壞咗 ()

1001

推你老母